---
title: Play, no kurwa mać. 
layout: post
header: Play, no kurwa mać.
---
 Chciałem dzisiaj sobie kupić tablet, ale nie udało mi się.

 Chciałem napisać jakiś jadowity rant, ale pierdolę to.
 Macie obrazki.

 * Godzina 13:44 [1]
 * * ![2]
 * Godzina 14:00 [3]
 * * ![4]
 * Godzina 14:08 [5]
 * * ![6]
 * Smutna sprawa, zastanówmy się do kogo możnaby napisać w tej sprawie… [7]
 * * ![8]
 * Godzina 14:30 [9]
 * * ![10]
 * Godzina 14:50 [11]
 * * ![12]

 Faktycznie, szokujące dlaczego mogłem się odezwać do nich.

 Jest jeszcze kilka barwnych szczegółow, jak telefon do pani na infolinii która (według kogoś prowadzącego profil Play4U [13] powinna mi pomóc) uroczo odrzekła że ona nic nie może mi powiedzieć, bo mojego zamówienia nie ma jeszcze w jej systemie. 

 JAK TO DO KURWY NĘDZY NIE MA W JEJ SYSTEMIE, TO ILE WY MACIE TYCH PIERDOLONYCH SYSTEMÓW OBSŁUGI SKLEPU INTERNETOWEGO.

 Po czym ją olśniło i zapytała czy może zamawiałem z jakimś telefonem. Gdy siódmy raz powtórzyłem jej nazwę tabletu który chciałem kupić, okazało się, że 'nie ma ich na magazynie i to może dlatego'. 

 O takich drobnostkach jak to, że ludzie z livechatu nic nie wiedzą i nic nie mogą czy to że nie można im wysłać obrazka żeby wytłumaczyć o co chodzi, nawet nie wspominam, bo po co.

 W każdym razie, zapamiętajcie, dla Play "{}" to najwyraźniej taki wewnętrzny skrót na "nie ma na magazynie, sorry".

 [1]: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=503794379651469
 [2]: http://janek.nielubi.pl/static/play/hmmm.png

 [3]: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=503807682983472
 [4]: http://janek.nielubi.pl/static/play/zamowienie.png

 [5]: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=503810202983220
 [6]: http://janek.nielubi.pl/static/play/anulowane.jpg

 [7]: http://www.blogplay.pl/2012/12/nexus-7-3g-w-ofercie-play-na-zyczenie/#comment-133980
 [8]: http://janek.nielubi.pl/static/play/postaramy-sie-pomoc.png

 [9]: https://twitter.com/klausa_qwpx/status/279219366195785728
 [10]: http://janek.nielubi.pl/static/play/co-ciebie-interesuje.jpeg

 [11]: https://www.facebook.com/klausaa/posts/503827259648181
 [12]: http://janek.nielubi.pl/static/play/nie-rozumiem-pytania.png

 [13]: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=503818552982385
